有個方法，可以做到香港有史以來最高效率嘅配票

其實有個方法
可以做到近乎完美嘅配票
不過需要與一直被連登仔唾棄、恥與為伍嘅兩位人兄合作

但係如果你認同「敵人嘅敵人就係朋友」嘅理念
咁呢個方法就可以玩落去

講一半唔講一半

第一
呢個方法需要戴耀延

佢嘅工作有兩個

1.
需要佢去統籌初選

2.
需要佢雷動計劃嘅「失敗經驗」

85二罷戴耀廷夠膽係監獄罷工，就已經對佢改觀

先簡單解釋2016年雷動1.0
用最淺白嘅講法總結
雷動計劃係一個Perfect 嘅理論
配上一個笨柒嘅Execution

佢係一個學者，唔係一個玩政治嘅人
更冇能力成為一個「大台」
所以從實行之初
個計劃已經註定失敗：

1.
冇好好咁平衡本土派利益

2.
策略選民（雷霆救兵）唔願意違返個人意願配票 (尤其係過票畀熱狗)

3.
民主黨同雷動配票效果疊加，浪費選票

以2016 涂謹申鄺俊宇響超區情況
涂由本來響雷動聲吶大幅領先
鄺神響民主派告急+雷動呼籲下
倒過嚟吸哂涂嘅票
差少少就釀成慘案，只以一萬票險勝王國興

總結雷動1.0
系統最大嘅缺憾，在於以下幾點：

一．
雷動聲納倚靠嘅民調
選民數據基數太少，可能出現極大偏差

二．
民調數據滯後，靈活性不足

三．
配票策略被懷疑偏幫泛民

四．
極可能被西環破壞，刻意摻雜錯誤資訊從而影響配票

五．
冇初選隔走鎅票人，再強嘅配票都冇效

要有效改進機制
單靠同一個民調手法
戴教授一定做唔到

所以我哋需要第二位關鍵人物：黎智英

要解決雷動民調根本嘅缺撼
需要一個唔會被滲透嘅黃絲database
而呢個大數據
就掌握響黎智英嘅蘋果手中

截至上年10月
蘋果日報大約有74萬升級會員
而肯真金白銀科水畀蘋果嘅人
非常非常大機會，係真心黃絲

再對比2019區選
所有泛民嘅總票數係167萬票
以一個好粗淺嘅估算
將兩條數作比較
就會得出黃色選民當中，有44%有蘋果account

退一百步講，雖然冇辦法做到全民統計
但係以呢個database 做到出嚟嘅數據
會比坊間任何一種民調都更可信

落到實際execution

假設，如果蘋果日報當日有一個「即時投票區」
畀每一個付費會員
響投票箱投完實體票後
再響蘋果App度報告返投咗票畀邊個
然後根據account holder 嘅年齡加權
統計學上唔難project 一個非常準確嘅real time model 出嚟

而呢個projection 同一般民調唔同嘅地方
分別係：

1.
深黃淺黃嘅目標一致，就係五大訴求，所以大多數黃繼會傾向合作

2.
「只有付費會員可以作網上投票」呢個設定，阻隔咗西環人為騷擾民調

3.
只要決定某一個截數日前嘅會員，投票先至計數；或者短期大幅調高會員月費，就可以阻止中共以大量殭屍戶口臨時登記做會員

4.
呢個投票結果係real time 即時顯示，而且全程透明。唔存在「戴操控選票流向」

5.
呢個投票結果係real time 即時顯示，等選民自行決定佢要堅持自己意願，定係幫助最低票嘅候選人

最後 唔含

總結一下

如果有足夠多嘅黃絲咁做
蘋果就會成為一個準確度非常高、而且即時嘅投選指引
畀到仲未投票嘅手足
自己決定需唔需要策略性投票

為咗港共輸， 咩都無所謂
更何況政治係無永遠敵人，達到目的就可以

個別選民含唔含
其實影響唔到大局

呢個機制係非常透明咁展示比黃絲睇
去到當日嘅嗰1分鐘
大概個配票情況係點樣

決定權始終落返去個別選民手中

舉一個好極端例子
如果尾席係黃洋達
建制派尾席係何君堯
咁咪俾返個決定權每一個選民自己揀囉

其實根據身份證尾數去配票，個基數大，只要個個都肯跟應該相對平均

佢係左膠咗少少
不過唔可以否認佢諗到好多常人諗唔到嘅嘢

黎智英比人拉左

失敗乃成功之老母

基本上冇佢＝冇14＝冇改進＝冇上年

屌 咁不如跟區議會票站黎配票仲快仲直接有效啦

但係如果你計算唔到
有幾多人肯根據呢個方法配票
咁呢個方法就有一個根本上嘅不確定因素
Execution 上都係唔work

其實都可以 a同c票站投 1號 b票站投2
如果全部人肯跟其實會出到大約邊d要幫手

田氏兩兄弟？

其實有冇諗過個投票數據會掉返轉比對家利用黎幫自己配票? 佢地以往係票站門口搵人做民調就係想做d咁既野, 而家我地幫佢做埋.

同樣道理
因為永遠冇可能計算「肯配票嘅人數」
所以永遠唔知道呢個策略
可以shift走幾多首席嘅額外選票
去補助尾席條飛

其實有時就爭果少少，不過白票撚上哂腦情願輸都唔會投

用最大力度做宣傳咪得 一定簡單有效過雷動

不如諗用蘋果黎做初選仲好啦

好似幾work

push下

理論上可以，實際上做唔到

因為我有個假設
就係肯俾錢睇蘋果嘅人
基本上都係唔同程度嘅黃絲
呢個族群會投票俾建制派嘅人數相當少
所以響藍營嘅數據誤差非常大
導致對方根本唔可以用來做參考

Push

軍師祭酒

推
呢個方法切實可行

未必會冧server
因為內容數據量唔大
不過好大機會畀人DDoS 就真嘅

戴妖 不了

其實最失敗嘅係

原本個plan係每個雷動group幾千票, 最後一刻倒票落某一兩張名單

點知選舉當日, 各報紙都爆咗高危名單出嚟
咁就幾萬票甚至十幾萬票倒落鄺俊宇朱凱迪等

影響咗尾席選情.

PUSH

用區選既分怖去配唔得咩
成個區既都投同一個

推

等到九月資深勇武全部被清算，立法會唔過半，憤怒之下重新上街抗爭，居然發現眼前fullgear black bloc剩返幾十個，到時就後悔莫及，講完。

蘋果拎個人資料做其仔用途會犯法，不過只要係聲明改字眼就得

咁我要down返蘋果個app先得喇

push

戴妖點會俾連登仔唾棄呀
得熱狗先會鬧戴妖

如果有七十萬做雷動
起碼你知道左大部份唔含嘅人嘅取向
咁肯含嘅留到夜啲先配票應該已經好有用

區選投你唔知幾多人跟足

冇錯
「簡單」係非常之重要!!!
「簡單」係非常之重要!!!
「簡單」係非常之重要!!!
成個背後嘅工程, 就係為咗出嚟嘅「結論」非常簡單易明

例如, 你好難同阿爸阿媽講
叫佢哋「策略投票」投畀一個佢唔鐘意嘅人
但係如果當日 show 到畀佢睇
某某候選人差少少, 可能輸畀某建制
佢哋就自然會幫手配票

合併成一張名單會唔會仲有效率？

push
好似唔錯

係
個數最準確
每區個區議員幫返相對立法會議員助選就得

呢個咪就係泛民為咗自保
臨急臨忘打亂章
倒過嚟影響返雷動嘅結局

所以用我上便講嘅機制
就可以阻止泛民「自保」鳩嗡告急

其實個雷動計劃嘅最大問題
係我地唔知道究竟戴耀廷當時䭅計劃
手上可以控制到嘅票源有幾多同點分布
結果當鄺俊宇走出來告急
泛民支持者响無分配指示情況下
將票投晒落去鄺仔度

如果今屆選舉都仲係只有配票想法
但無實質分配票源嘅手段
基本上可以推斷成功率唔大

btw 我覺得蘋果嘅訂閱數字唔一定係最好
相反我覺得可以用去年區議會選舉嘅細分區投票結果來做估算泛黃陣營票源嘅基礎
亦可以用呢個區議會得票情況
去制訂配票嘅方案

之前响另一個po提過少少

最有效率嘅配票，就係用區選嘅票分配

冇改變用途呀
果日有一個「即使民調」, 畀大家分享吓之嘛~
理論上同「匯應通有奬問題遊戲」一樣

sorry 借個小位

【612九個月】今晚多區都有活動

仲信戴妖
此post已完

16年雷走左幾多本土派？

唔覺連登有嫌棄肥佬黎

唔會
純粹理論計算, 每區出 N+1
然後每條飛平均分配選票係最好

只要港共輸就掂！

tui

條私怨撚，信佢一成都死

佢地要既正正就係黃營既數據 建制既配票一向已經做得非常穩健, 藍營既投票情況好明顯佢地有數得計, 但黃營既投票策略對佢地黎講係一個未知數. 而如果搞個咁樣既配票系統, 我覺得同自揭底牌係冇咩分別. 除非你話大台mode, 投票數據只係得大台睇到, 再由大台發施號令呼籲選民投邊個邊個. 不過現實上係冇可能做到呢樣野, 原因我相信大家都好清楚

係一告急倒票個效應太大
尾席會變票王
白鴿黨為例 個個以為凃謹申贏就倒落鄺神

要有機制決定
邊d人投翻俾自己屬意嗰候選人
邊d人先過檔

咦⋯有得諗

本土素人其中一個唔參加初選嘅理由
就係要用錢，自己資源唔及政黨

雖然話由泛民底嘅蘋果搞未算最中立
但由蘋果搞可以免費播侯選人介紹片
搞初選擂台戰、phone in問問題
最後先決定點投

至少有個平台比市民認識佢哋
或者睇吓蘋果肯唔肯開放初選免費睇

但係再有效嘅拉票
都冇可能拉到100% 嘅選民, 跟住宣傳去走

咁究竟拉咗10票? 100票? 1000票?
永遠冇人知
咁就造就咗一個極其鉅大嘅variable
稍一不慎, 就會好似上便個例子
差啲為咗谷鄺仔而犠牲咗涂生

會嘥票

true, 蘋果可以初選，而唔係當日嗰數

我自己都有諗過呢個問題

我有個諗法就係搞個抽蛋機app
然後叫支持者dl呢個app

到選個日就叫佢抽一下
抽到邊個就投邊個

然後機率嗰方面主辦機構就係後面調整

On9

滯後呢個 term 最好用番香港人用慣既落後

分區配票實際d

聽落可行

自膠... 都係嘅
我以為上便指旅發局式柒頭server 自己倒冧姐
只要肯洗錢, 自己跪低嘅機會係細嘅
但係頂唔頂得順中共舉國攻擊就係第二回事

我想問就算 九成仲喺度 可以有啲咩實際效果

要贏但方向不正確又有何用

技術問題係涉及用戶私隱
同埋等同公開用戶咗個人投票意向
到時 hacker 只要攞呢個 database 就 pk

除非有能力解決到呢個問題

利用香港民硏，佢地已有固定查詢人資料，知道查詢人是否選民，而且有公信力。
不過非建制派參選者及支持者必須認數，不可敗打贏要。

選舉當日係唔可以公佈民調結果

聽落幾可行都無用
戴妖最後關頭一定私怨行先
最後一定搞死我哋

呢個方案
有一個致命嘅缺撼
就係對方會利用大量殭屍account / 太空咭電話
去搗亂個統計數據
得出黎嘅數字可以變得完全冇參考價值

用蘋果account 既好處
就係呢班人真金白金畀咗錢
係殭屍account 嘅機會好低

身分證括號數字配票算

東九龍選民表示，本土優先，其次泛民，但最重要嘅係：踢走保皇狗，一個不留

支持

支持支持，精凖打擊，完美配票

唔會
你點抽都係嗰個機率

民研果個, 主要作用係睇埋建制派嘅票數走向
亦可以被fake
始終受訪人基數唔會夠一個70萬嘅黃絲database 咁精準

P牌推唔郁

笑撚死, 一講戴妖啲人就插
條友坐緊監出面都實行到佢當初提出嘅區議會零自動當選plan
支共應該真係好撚驚佢

同意 呢個係最大問題

叫完我地大局為重
佢自己就私怨大過天

多謝三毛幫手推post

你唔嚟幫手分化
我仲驚呢個策略唔work 添喎

推
咩都試下

點肯定download既一定支持者？

都係同一個問題
你永遠計算唔到, 整個選民population 當中
有幾多百份比, 即係有幾多票會用呢個方法幫手配票

ok I'm in

有趣

其實最簡單既係 如果10個人 想平均得票6萬 咁咪1 2 3 4 5 6 7 8 9 0名牌各整6萬張 遊行時派 講明拎左一定要跟號碼投。 當然要分埋咩區啦。 一次遊行派唔哂咪第二次遊行派 講明唔比重復拎。 我諗遊行既無人想輸。 當然建制可能會派人過黎拎 但有其他方法cross check 但行左第一步再講。

可以一推

我又覺得佢個idea 係國際級
(雖然操作係柒頭級)

所以如果佢可以做好佢最叻嘅嘢
就係解決機制同統計技術嘅工作
加上佢今日今日個江湖地位
其實真係冇咗佢唔得

true 所以需要一個即時既統計

錯
我唔係熱狗
當日佢係監獄都有參與罷工，係值得尊重
但對戴先生無乜好感

始終獨派/本土派 同傳統泛民路線唔同

實用post LM

其實跟據區選既結果, 計算每個小區既得票..
計好哂最大公因數..就叫呢句之前投既人投邊個邊個..

不過對家一樣會睇到...一樣可以睇住你黎打...
唯一可以擊敗就係用人海戰術..佢種極都唔夠票..

ok

黑警死全家

同埋大家都miss咗

五．
冇初選隔走鎅票人，再強嘅配票都冇效

呢句啱聽

要有永遠嘅敵人，你應該比其他人做死左，都未打倒你主嘅敵人
唔該泛民睇下

寧要泛民不要建制 本土就最好 係屎入面揀件冇咁臭 垃圾入面揀件好

呢個係必要條計
冇咗初選, 基本上其他策略係事倍功半

好似好勁

真係答你唔到

一定會ddos炸爆蘋果

唔想含咪唔含
唔想含就早啲報定投票取向

條橋可以再度度完善佢，至少樓主俾咗個idea出嚟
好過日日互屌要白票/含淚/本土，最後完全無方案，又變番各自為政

好文無人推

雷動1.0會偏幫泛民
而改善方法係靠蘋果
蘋果會員sample唔會偏幫泛民
果然係水鏡八奇，邊個諗到

覺得可以搵梁繼平

講運動付出唔敢話佢最多
但覺得係一個可信既人

人地肯唔肯做就另計

實用po留名

DDOS

咁講其實唔需要戴耀廷 只需要另外一個形象更好既黎統籌 反正之前失敗既經驗係大家共享既

重點

如果你係真心信戴妖嘅
我好懷疑你嘅智商
如果你係戴妖打手嘅話
我祝你死全家

問題係各派都係私怨大過天
雷動上次根本就係推介佢哋想要嘅人，結果衰過無配票

唔通肥佬黎見到黄毓民差少少票會大局為重咩

蘋果又可以話係傳統泛民喉舌

坦白， 淨係因為蘋果日報當日頭版賣義士走佬既台灣就已經唔會支持

水鏡八奇思考領域你識條春咩

姐係蘋果出民調比訂閱左嘅人做？

推完睇

我都明私怨呢家嘢
唔係一時三刻可以解決

所以上便個計劃
出到嚟嘅 deliverable 只係一個即使投票走勢
含唔含、會唔會策略投票、甚至投白票
都去番每一個選民嘅自由意志果度
蘋果只係提供咗一個平台
去綜合70萬黃絲嘅意見

本土肯唔肯玩 會唔會比親泛民嘅蘋果打壓都唔緊要
即使係得傳統泛民自己有七十萬人配票已經好夠

本土自己只要唔含同做好內部協調就得

其實睇得出五毛好落力屌初選無用
明明初選就係最大既民調

牆紙個po都係支持本土入去選反咬泛民

值得討論 推

幾好可以諗諗佢發展下

sorry
一蚊都冇課過俾蘋果

唔否認佢喺呢場反送中運動係同路人
但係佢過往既經驗都係泛民宣傳機器
DQ4同冷嘲熱諷魚蛋一役，完全令我唔會想課俾佢
唔睇蘋果仲有立場，獨媒之類
何以見得蘋果係好既投票媒介？
老老柒柒，咁同雷動1.0一樣，都係偏幫泛民，而冇本土份

咁就死得啦
幾多人一人課咗10個8個account
民調結果係種票種出嚟

問題係有政府派人介入real time model, 已經收皮

佢或者可以提供個方法出嚟
但做同實行嗰個一定唔可以係佢

淨係初選，估唔到有幾多人為咗告急既人改投，
好似上次鄺仔告急變票王，
浪費選票。

睇返區選，
我地人數一定係多過少數派，
根本同佢地鬥配票都唔怕，
容錯率高過佢地，
雖然話只係64比，
但呢個差距大家鬥起配票上黎，
足夠佢地輸到爆廠。

我屌你老母啦
總之跟私怨撚投票 不了

泛民嬴,我哋都可以佔一席位
奶共派贏,我哋真係輸

留名參考

我地蘋果就反映黃絲民意，你係咪想分化？

經過16年雷動 已經對佢零信任

係, 任何人可以睇
只有付費會員可以投票
每人只有一次機會輸入資料
所以唔會畀個別一兩批人, 影響到個大方向

背後要一批stat 嘅高手, 再拎返 say 20年2月29日前後嘅會員database cross check
去睇吓difference 大唔大, 個database 有冇畀人滲透
再用年齡加權去project 返整個選民population 嘅投票預估

其實本土本身都唔會含啦
呢個蘋果雷動淨係比泛民自己玩都夠

話唔定共匪都有滲透蘋果喎……五十蚊個月對支那來講濕濕碎

「敵人嘅敵人就係朋友」我認同呀, 大方向都係想搞得冧支共

奉孝巴, 欣賞你嘅思路

立場同蘋果唔同嘅地方
就係佢冇付費模式
而「畀錢」係印證一個人, 係咪真心黃嘅客觀標準

所以蘋果佢個database 響呢套玩法上便
真係不可或缺

得啦得啦 投番比你班9萬8從業員啦
好心你班社會垃圾
反正都係為個議席d錢
咪正正經經 走去做黑警/其他紀律部隊幫辦囉

喂反正你選Legco都係建制一部分
一齊滾尻香港人 何必係度販賣假希望消耗民氣
好心你班乞衣啦

用區議員既票數再配咪得

香港人會畀共匪捽死嘅主要原因我覺得就係政治潔癖

Apple可以自己控制返，有人忽然間申請唔計數只計訂閱咗一段長時間嘅會員

雷動只會俾對家搞, 同俾料對方
跟住我地自亂陣腳

都話個問題係唔會個個跟
你亦唔知有幾多人跟左 幾多人冇跟

我諗因為課的人數比較多（因為平d） 同 受眾年齡層廣d掛

所以唔認同蘋果既人就要被逼支持左先，先可以投票？
覺唔覺得係扼殺左一部份立場好堅定既人既聲音？
順帶一提，蘋果係出名既民主黨黨報黎

大家記得我地既目的唔係泛民贏，係建制輸
所有可以令到建制輸既方法都值得一試

講到冇好好平衡咁好聽
明明就係私怨

雷動聲納民調 話投本土就踢人走你唔講？

立場好堅家嘅投返本土就得
比泛民自己有七十萬人就雷動就夠
始終大部份議席都係泛民

而且樓主講嘅雷動已經係最後一步
所有本土泛民嘅初選 出選名單數量已經做晒之下嘅最後一步

樓主果然係郭嘉 有謀略
最大不穩因素係西環動員能力

背後發功威力，改變基數，所有計算都付諸流水

同埋唔參加初選既本土派
你連初選都唔參加，我怕你連輸到按金都無埋既時候仲接受唔到
香港人=勝利球迷只會投有得贏既人

想睇deadbody dead，最簡單初選一人一票咪會發生
本土鐵票如果真係有全港選民20%，基本上初選泛民收硬皮因爲淺黃會投初選一定無咁大比例

為左選舉 少少訂閱費奶共派比唔起咩
最好要訂閱左apple幾個月先可以民調
同埋唔單只要平衡本土派利益
老幼泛民本身要協調好已經困難

民調完既動員都好重要
有一個問題就係何謂本土派?
就連登仔嚟講
如果新東配票後要投比over my dead body楊岳橋
或者新西配票後要投比連登唾棄既熱狗
或者毓民支持者要投比鳩達/ 熱狗投比毓民
大家有心理準備嗎?

如果一開始民調就唔預某派等於放棄佢地既配票
但就算排除萬難協商參選後又係咪真係做到跟民調告急投票
even係同你政見極不同既候選人?
唔好忘記熱狗都5萬票當選
陳雲都兩萬票
楊岳橋選民vs天琦選民既政見分別更加唔駛講

蘋果日日報警暴
藍絲會貼錢買難受?

配票係得嘅話，我好期待個配票機器叫肥佬黎投黃毓民，叫連登投熱狗...

推下討論下

佢衰在冇清楚同熱狗班人渣敗壞類畫清界線

我唔明點解要唾棄佢
佢改變左香港嘅命運

因為佢可能真係令到35+發生

用18區去配票咪得。
用港島區做例子
東區投泛民候選人1號
灣仔區投泛民候選人2號
中西區投泛民候選人3號

之類方法
咁就做到好好配票了

含撚啦

會唔會有d粗略？

我覺得可行，推一推先

由搶唔到光環開始佢全職做私怨撚
仲信佢我就真係盲撚咗

軍師!
先留名再睇

姐係點

你要幾多個位 就派幾多人出選

最簡單的方法了 如果你攪到咁複雜 選民跟本好難去跟從

靠蘋果有兩個問題, 1. 有好多人share account嚟用，2. 相信有唔少係海外讀者唔會返嚟投票

搞到自己同民建聯班掌心雷呀婆一樣咁肉酸
投票係個人意志 乜撚野大局為重真係聽到厭
投票唔係投個贏面大嘅出黎 要投贏面大果個我不如投哂比建制狗？贏面夠哂大啦掛
根本班議員應該要做好自己 吸引選民支持
而唔係要班選民湊仔咁保送佢地入立法會 本末倒置

P.S. 咪撚屈我熱狗/暗共 講事實姐

咁一定有
不過個人數響果七十幾萬會員當中
一人一票嘅話，藍繼／臥底對大數嘅影響太輕微
影響唔到結果

初步覺得可行，74萬人個基數已經夠大，要搞就由今日開始截蘋果會員，今日前申請咗先可以投票。

各位，樓主個重點唔係點樣配票

而係條橋點樣實行先可以減少誤差呀

呢個係預計之內
因為呢個民調既用處唔係捕捉哂黃絲每一票
而係搵到當日即時走勢
所以share account 嘅人, 只要分享番佢自己果一票嘅決定就可以
大數定律下, 有幾多share account/ 有人冇account 都唔會影響到個projection

有諗法 推上去

推到蘋果記者睇到

14你真係覺得關佢事？

其實「強烈建議」某區議會選區全數投俾某個侯選人，以作配票，會唔會犯法?

姐係配票成功

我都buy 蘋果收費會員呢個方法

但有個問題，
如果有大量跟apple投既人，又冇apple ac，
結果大量人投到告急個個變票王，
但apple個結果都仲係告急，
會唔會造成大量選票浪費？

推下先

埋門一腳唔係佢
但其實佢都蘊釀左個 idea 好耐
其實佢學者底
太 stick to theory 者

只想要一個令保皇輸嘅方法，
可能有素人唔參加初選，亦可能泛民輸咗初選唔肯退選!
但一定要有初選，如果大多數人願意跟初選結果，民調會有顯示。
到時跟民調再分區(或其他方式）配票。
相信絕大多數香港人為咗保皇輸
會以大局為重作投票考慮
文宣著重在令保皇輸，整體趨向民調嘅名單。

重點係當時出去既係都唔係聽佢講，佢d idea不嬲都無咩人理

今時唔同往日
有solomon睇住，泛民唔認輸肯定一舖清袋

合作啦唔該 輸咗就齊齊攬住死

其實任何民調都有機會造成呢個結果。
我自己諗到有啲嘢要考慮
1. 真係將黎智英完全擺上枱，佢受唔受得住任何方式任何人嘅壓力？
2. 一定要配合初選，縮窄咗選民意向先。屌成十幾廿個黃營互鎅，乜撚雷動民調都救唔到

推比蘋果睇

其實我覺得立法會選舉當區選打
用區議員去做配票
咁多區議員，佢選區同區選結果已經係非常好既統計結果

第2點：要選舉前一日先公布投票平台，並且要禁止新會員登記

泛民入面有傳統[白鴿黨律師黨] 同 偏本土[眾智青年新政]

蘋果及戴先生係偏向傳統泛民
所以咁樣安排，到底佢地能唔能夠好無私地叫人投畀土本派係有一個疑問

但係會唔會咁樣引左班人俾錢蘋果 投假票玩野？

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

唔洗ddos都冧啦
成日有被害妄想症

如果以上便嘅統計數字作基礎
蘋果 subscriber vs non-蘋果 subscriber
響整個黃絲選民中, 人數大約係44: 56

所以除非 non- 蘋果 subscriber 嘅投票取向
同蘋果會員呢個群組嘅平均值, 出現咗非常大嘅分野
否則, 兩者得出嚟嘅統計數字應該非常接近

Pish
可以諗諗

PIN THIS

戴先生搞佔中，即係書生造反

推 有料

戴妖 拉

問題係如果你要做到大數據
一定要有足夠宣傳量 文宣
有冇諗過對家都可以申請蘋果 擾亂數據

雷動畀人屌偏幫泛民
其中一個主因, 係佢出埋一個「配票通告」
規定啲人點投, 但係投票人選冇咗本土
即係個通告本身有一個人為篩選

相反, 呢個新model
只係客觀咁講返黃色候選人當一刻嘅得票走勢
並冇一個「價值判斷」, 指示你應唔應該投畀某某人
咁就唔存在一個不公平嘅機制, 或者因為黎/戴同泛民走得埋啲
就偏幫佢地云云

乜都會試
推

所以要用一個日子, 作為截票日
果日之後嘅account 不作計算
又或者要計算加權

而最好嘅方法
類似草船借箭
蘋果唔對外公佈呢一個截數日
等一堆發茅嘅建制派
大大力咁用維穩費訂閱蘋果
但係暗地響佢個投票 algorithm ，又篩返走佢哋
等西環幫手資助呢次嘅開支

睇左人腳先啦
九東再出熱狗
我就一定唔會含

蘋果會員隨時一半未夠秤投票

上文有提到
申請蘋果個成本太高，會大大推高維穩費
然後蘋果可以簡單咁將某一個日子之後嘅新會員，投票不作計算
呢兩招可以確保佢個民調 data source 非常「乾淨」
遠比坊間任何調查，受到更少嘅中共影響

有一個bug

支共ddos
U see lihkg down for some moments.....

所以我講左 "基本上"

我有做，不過得港島其他未有時間

票大家都係咁多，只要早宣傳
定咗邊個選區/議員去邊張名單
到嗰日谷曬出嚟投就羸到
唔使理對家做乜
反正我哋一樣計到佢有幾多票

你依個可能work, 但咁樣蘋果會唔會比人告舞弊

14係佔鐘，19更接近佢個版本再進化版，開花開到中環，連ibanker都俾警甴毆打，鬼佬高層要食tg、俾警甴扑穿頭

老實個句，一定要有個咁既配票機制投票統計先得

蘋果攞到stat後，邊個負責統籌/指揮？

絕對認同
所以呢個計劃，成本可能唔平
因為要駛一舊錢去處理 IT 嘢

有兩個方法
1. 將啲人direct 去一個外國公司, e.g. 台灣蘋果, 果響果邊度做
香港法例而家管到台灣網站咩~
2. 蘋果嗰個, 理念上只係民調
裡便冇一句半句, 係慫恿選民投票畀任何一個人
咁點告得入選舉舞弊?

身份證最尾個數字，例如1,2投1號，3,4投2號，咪得囉

無佢蘊釀有鬼14

pish

最後果刻唔係

點解唔學民建聯做票站調查？

你同呢d調查會講投比邊個？

其實唔洗咁複雜
大約計到最盡贏幾席
例如超區係三席
(無可能四,唔洗諗)
所有同路參選人共同聲明
呼籲支持者按生日月份配票
最後民調最高3人
咁簡單又平均

其駛有人「統籌」
而係靠選民自發配票

例如, 當日12點前投嘅票
都係依據選民自我意願而行
可能出嚟嘅統計, 出現A B 飛太多票, C 飛太少票
啲人睇到呢個結果, 一部份嘅人選擇放棄自己最想投嘅A
而轉頭阿C
結果, 兩三粒鐘之後
就會發現B飛高企, C飛突然又太多票
倒過來A飛告急 (即係類似16年涂謹生)
呢個時候
果啲蘋果就作為一個宣傳渠道
變相幫返A 打告急牌
由B同C 身上, 帶選票回流返去A度

整個過程
都唔需要有一畀一個「指令」你要投A、B定係C
只係靠一個共職
將選票even out

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

蘋果本身就係價值傾向極重既媒體
蘋果 subscriber同non-蘋果 subscriber既sample冇偏差,係咪笑話黎?

上便已經有討論過呢個方法嘅問題

最大問題唔係實際配票策略
係點樣協調到大家肯只係出幾多張名單

我喺其他post提過
基於要包底拎到所有本土支持者票
每區必定要有一張名單俾本土素人

咁點解泛民肯？
除咗為大局吸納所有票
就係因為5區分5席
新界就算本土啲票有多或者夠2席
都係大局為重只要一席
補返港島原本唔夠票贏嗰席

嗰5席本土自己協調出邊個
每區可以加一張plan B名單
如果無DQ可以唔理

用港島作例子，6席目標4席
唔好FF拎到5席
到時就出3張泛民1張本土1張plan B
That’s all

本土唔服就要參加初選見真章

樓主加油，希望你配得起個名。

現今香港絕對不是一個兩制
所以香港人就要決心支持取消香港獨立關稅區地位
要攬炒、盡炒到; 我們向世界發出一個短訊~
"香港人視死如歸， 為全世界而犧牲是榮幸"
沒有破釜沉舟的決心 何以釋放被囚的手足 還有面目 面對死去的烈士？
還有show hand去到決勝局 、第五張牌 ;你仲諗住縮沙？ 我情願一生一世被罵漢奸、 也不願永遠活在共產黨的腳下。

險勝換句話講即係冇浪費選票

你唔知選民生日分佈
7成投票率計都仲有3成你計唔到
但係用區議會選舉結果就相對穩陣
因為佢哋起碼有出嚟投過票

問題在於支持者
冇人可以確切統計得到
有幾多百份比嘅人會根據一個所謂「大台策略」而投票
2%唔定, 20% 唔定
但係有幾多呢種策略性選民以人數, 正正可以左右結果

所以先天而言
以生日 / 身份證號碼 / 區議會選區etc 呢一啲天然亂數所制定嘅策略
實行上有一個無可挽救嘅致命傷

生日月份分佈唔用相差太遠

蘋果Subscriber 有偏差
正正係因為絕大部份蘋果用戶係黃底
亦同時包含住深中淺黃, 甚至部份所謂中立人士

而黃底, 無論深黃淺黃, 佢地嘅投票策略係類近嘅
再加上年齡加權 (例如年紀大黃絲偏好老泛民, 年輕選民偏好本土)
咁就可以有一個接近現實嘅估算

呢個估算唔完美
但係已經係今時今日香港
可以搵得到, 最深最廣嘅黃絲database

好清楚大家有幾多票㗎

數學白痴睇唔明 不過幫推

但你唔會知邊個會跟 邊個唔會跟

嗰日未點完票，涂謹申直頭預咗自己輸。
上埋節目，講咗好多晦氣說話

但係2016 個社會取向
同今時今日已經好唔同嘛

4年前投過泰博嘅人, 今日如果同區出立場姐姐, 係咪可以過到啲票過去?
同一道理, 4年前投過畀白頭佬嘅人, 今日仲會唔會想含?
按政黨計算法, 同個別候選人好可能相差十萬八千丈

up

推左先

的確係
唔洗擔心選立法會會令到外國唔幫手
人地自有打算，區選贏左，有冇見美國停手？尋日仲出左份人權報告添
不過，咁多位手足，立法會係副任務，主任係五大訴求，國際戰線好重要，快d去twitter bot拎任務
咩都要做
仲有，心態調整，九月贏左（機會好細，因為比例代表制，同埋泛民未必會同你協調），就比世人知，件事未完，我地會繼續
如果輸左（係合理，大家要預佢發生），唔好氣餒，繼續街頭上打，twitter上打，全球反共

accounting term嚟，用落後有歧義

白票撚：何君堯

曱甴近平推

新口號：

香港人，奪權！

配票無問題啊
問題係配晒比泛民 無本土無港獨

Very good point

年輕人有太多其他接受資訊既方式，加上過去恩怨，蘋果Subscriber淺黃深黃比重同現實比重根本差好遠

拎蘋果做sample最主要反映到係淺黃中產意向，咁個結果點會唔傾向泛民？

Very good idea

依個係11月嘅區議會選舉結果

可以用同一個方法
但唔一定要用番同一隻妖去搞

其實講得好好

大家幫手推下

可以做參考
G持

我嘅重點係
基於要包底
拎到所有本土支持者票
每區必定要有

一張名單俾本土素人

CLS！有人出咗本革命手冊

愛爾蘭共和軍作戰手冊：【酷刑嘅種類】

欣賞思路
不過會bias toward較高收入嘅黃絲
冇錢買蘋果嘅手足會被排除

推下先，
合作係好事！

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

條私怨撚諗咩真係明眼人都知

Support

幫你pish下

welcome to 泛登

推呢個 推呢個

配票點配都唔會100%㗎啦
都係靠民調去adjust

其實樓主個計劃其中一點同雷動最大唔同係唔會迫你去支持某一候選人，同配票好唔同
基本上佢個計劃只係一個即時更新嘅exit poll
你要投本土嘅 就唔理個plan照投本土
最好就早啲起身投等個數早啲出現
但照樣上個app mark返你投左本土
咁相對上可能某傳統泛民唔夠票
就留返俾啲唔介意含撚投泛民嘅投泛民

如果execute得好嘅話佢只係扮演一個資訊統籌者嘅角色 每個人要做嘅只係提供自己投左邊個嘅資訊
個system自己計邊個唔夠票
然後俾啲唔介意投俾唔夠票候選人嘅選民去配票

利申：同你一樣唔會配票，只投自己想佢入議會嘅人，但樂於貢獻投票意向幫淺黃統籌

你估鐘庭耀可唔可以做到同樣效果

有得諗，不過唔知蘋果肯唔肯做，始終蘋果係支持傳統泛民多

諗到個方法
首先緊係要初選完鐵定左邊d人去選
之後再有d專業人士去計數再分番唔同區域
例如:新西 元朗天水圍投晒比a君 屯門全投b君
再由當區區議會全力宣傳果區既人選(只可以宣傳一個 而個人選只可以去果個區域拉票)
當然票數可能有誤差 但最可行係呢個方法

個人覺得初選應該係選d唔同派別都含得落既人為大原則
例如 許智峯呢d我作為本土派都會含得落

我覺得要泛民本土協調
最後可以出到想要幾多席
就幾多張名單係是難

要大家合作
唔會有多咗嘅名單𠝹票

因為其實最後一席咬得好緊
依個𠝹走你幾百
嗰個又分咗你一千
咁就已經送咗個位俾對家

我當當選門欖係3xxxx票，
如果要攞多一席可能要80000票，
分兩條名單只需要6-70000票就袋兩席，
慳番嗰萬幾票，隨時可以幫多一個人爭尾席

可以仔細研究

有個check box 確定意向可公開未得lor

佢提idea ok, 但執行一定唔好搵佢

可以咁諗
由佢個「偏泛民database」所投票計算出嚟嘅數字
一定會令佢個 projection 當中, 老泛民得票比實際情況多
同時顯示出一個受壓嘅本土派得票

呢一張係變相告急牌
反向引誘更多人策略投票畀本土
咁唔好咩?

上便都提過
蘋果數據所出嚟嘅民調偏向老泛民
有機會造成一個本土派未夠票嘅假象
所以實際上
呢個策略係對本土派有利

Thanks~
比我總結得更好

有用po

拎番區議會既票黎計,將每一區既票配俾立法會,
嬴面高好多,前提係每個人都要跟足哂

其實初選之後根據區議會選舉數字分派各區策略投票任務就得，完全有數得計；關鍵在於選民要真心團結配合

（長文）其實比例代表制下嘅立法會選舉係需要高度紀律同配合

根本就係，完全有數得計

（長文）其實比例代表制下嘅立法會選舉係需要高度紀律同配合

支持！

行初選先

鍾教授同戴教授有啲唔同
鍾真係好中立, 佢長處係搞一個公平公正嘅民調
我覺得戴教授嘅長處, 係佢多咗一份 involvement
會諗一啲冇人諗過嘅策略, 亦即係「橋」, 用嚟幫泛民去打敗對手

當然, 響完美嘅世界
就係請哂兩位同時出手
民調方向就鍾教授負責
對應中共配票策略就由戴教授去諗
咁就 perfect 池

仲有, 鍾教授應該長處唔係搞初選
亦冇戴咁深嘅政圈connection
所以初選呢一步, 由戴做會好啲

但始終泛民大勝

又講到關鍵一席
雷走左個D又唔計？

死係自己手上面

同時都造到冇機會嘅老泛民去到「告急」嘅假象

而本土派爭尾席機會亦比較高，低票假象都好易被剔出競爭外

要用個database唔係唔得，講明誤差利益歸於本土派先囉

戴妖不了

認真文
希望成功

推 一齊完善個方法佢
就算唔贊成進攻功能組別 唔覺得制度內抗爭有效
都唔撚係鬆晒章比對家下話
諗下點樣盡量發揮投票嘅作用更實際

然後蘋果個server就會比西環攻擊

多謝哂~

就係因為唔確定有幾多人肯去配票
所以冇可能計算要mobilize 幾多人shift 啲票去尾席
所以無論係跟區選、生日月份、身份證...所有呢啲策略
都唔可能達成有效配票嘅效果

再掉返轉頭睇
佢地嘅配票策略就係一車A老人院, 呢100個院友投阿甲
第二車B老人院, 果50個院友就投阿乙
對於佢地, 「策略投票者」係一個可以操控到嘅數字
先至可以利用民調去作有效配置
呢一點
泛民係冇可能做到

idea 幾創新
推

果然係郭嘉

用身份證尾數去配票科唔科學

最大問題係我地做唔到奶共咁縮隊數然後減低票數溢出
提高配票成功率
如果可以做到奶共狗咁將隊數縮到最低
無論對家點配票個贏面都比我地低

推比肥佬黎

同意

搵cloudflare / 保安公司做一次性最大防禦
再唔係真係call美帝air supplies

就係難嘛⋯⋯
港島6席最多出4張名單
咁配票先穩陣

如果本土素人唔肯初選
到時肯定4張泛民加4張本土加4張保皇
對家見我哋唔協調仲唔偷笑
最後可能4席保皇2席泛民

我由始至終都意向每區一張本土素人名單
不論係只得2萬幾票基本盤嘅港島
定係手握6萬幾票嘅新東
都一樣分一張名單
俾當區本土派支持者投票
咁先可以令所有光譜嘅選民都投票
推高投票率先可以嬴保皇黨

5區有5席都唔差啦
到時本土素人自己協調又好
圍內自己初選又好
總之大局為重唔好又分拆𠝹票

第一階段：全個非建制派初選
第二階段：雷動

有冇邊到暫時整理咗泛民本土有意參選人 同埋初選意向？

呢個推

戴耀廷同黎智英兩條老野呢個時侯真係勝在係老野
佢地呢個時侯叛變既機會基本係0

Pish

如果要執行得準確
由呢個po出文既一刻應該要做一個cutoff
2020年3月12日12:46之前,做蘋果會員既先有資格去投票
否則,大家知道中聯辨係幾咁陰險,可以動員大量人訂閱蘋果
從而去溝淡個database既可靠度

lm

成個制度真係好唔公平
但唔公平都要試
對家係配票專家
我地真係要打醒十二分精神
美國而家立立亂唔得閒理我地
我地要諗盡辦法自救

從來無唾棄過佢

好多後生根本唔明60後既世界同價值觀
利申: 70後

如果係用初選數去estimate呢？

不過又冇可能搞到咁大型既初選+對家會搞事

初選一樣唔可以
只要兩次選舉嘅候選人選擇唔同
已經做唔到一個有效嘅估計

我用最極端但簡單例子說明
如果初選要4簡2
得票係咁：

鄺神 10,000
黃洋達 4,000
涂生 3,000
Dead body 3,000

照結果，涂生同onQ 會被foul 走
得返鄺神同黃洋達參選
但是泛民有冇可能誘導一向支持民主黨同大狀黨嘅人
轉向支持熱狗？
非常冇可能

結果，本身支持涂謹申同楊on Q 嘅票
大部份就會流咗向鄺神度，只有1,000人選擇聽從配票，而忍痛走去投鳩達
做成浪費：

鄺神 15,000
黃洋達 4,000

結論係
任何形式嘅配票機制
成功與否關鍵在於「有幾多人聽你支笛」
（即係肯不問往事，含淚配合果1,000 人）

即使係最近嘅區選結果
因為好多區係泛民vs 建制隻揪隻嘅選舉
唔存在第二個選擇
所以都冇辦法反映得到肯配票嘅人數